真心開始相信世上有報應。。。

逼維吾爾族人食豬肉，有豬瘟
屈香港人係暴徒，出禁蒙面法，依家個個搶住買口罩
除咗俾天收我諗唔到其他形容詞嚟形容咁完美的Timing
各位官員，不是不報，時候未到

我開始信有真主

報閪咩 你睇d死黑警又姦又殺 報左係邊

幾時收當權者？陳肇恥咳兩聲咋喎…

未到啫

唔好撚玩啦 仲信報應...

時 辰 到

強姦女示威者嘅警狗
最後會被揸爆春袋同剪爛賓周

信還信，唔好真係靠曬個天
要盡埋人事打敗現代邪惡軸心國

要死全族先叫天譴囉

過年啦 祝蝗蟈狗食藥食到骨枯

宗教撚

咁陳彥霖做錯咗乜嘢要死

滅親宗教既國家都極快收皮，古有繁華柬埔寨今有阿富汗。

一日中共港共未滅亡，一日都未叫做有報應

啊拉及巴!

真

報應?如果全部狗都中嗮而手足們自帶免疫唔會中咁我就信報應啦

人面識別 而家全國口罩

3個黑警係到睇post 睇到笑啦 報應
佢地未撚死都唔叫有報應啦